笑佐…就算你地搬走墻壁…我就貼紙仔係自己身上周圍行…吹咩？哈

開完廢post未, 風頭火勢

你又金鐘要人, 又小小事都開個topic

突發金鐘要人！金鐘要人！

我極度懷疑呢條友係鬼黎 遲早現形